% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
1.1 & Crear nuevos documentos & Se debe poder crear nuevos documentos
que tengan uno de los formatos permitidos (Excel y OO) a partir de un path
(incluyendo el nombre del mismo) y permitir guardarlo. & 3 ptos & 500 &
\\
\hline
1.5 & Convertir el formato del documento & Permitir salvar el documento con
otro formato diferente (incluyendo PDF). & 0.5 ptos & 492 & \\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
